{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65336&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안참새골황토펜션"
    },
    "text": "務安に位置する海岸韓屋リゾートは黄土干潟で有名な宿です。 西海と干潟の前に位置しており、団体利用が可能です。 檜山白蓮池、鳥浦海水浴場、粉青沙器窯址など天恵の自然環境と韓国の伝統を感じることができます。 周辺には黄土干潟ランド、ホールトン遊園地、トップモリ海水浴場など多様な観光地があります。 予約後は予約確認の連絡が必須で、従量制封筒は個別持参してください。 天使宮客室は2階の客室で、階段が外側にあり、1階と2階は独立的に使用でき、リビングルームはありません。 入室は15:00からで、退室は11:00です。 客室内にはコインカラオケ機があり、客室ごとにカラオケ機をレンタルできます。 カラオケ料金は一曲当たり5,000ウォンで、現場でお支払いいただく必要ができます。 駐車場とチムジルバンは、状況によって利用できない場合があります。 チムジルバンは現在、新型コロナウイルス感染症により運営が中断されており、屋外プールは夏季のみ運営されています。 プールの利用時間は09:00から22:00までで、天候によって変動する場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 ペットの出入りは許されず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "海岸韓屋リゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "海岸韓屋リゾートは務安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海岸韓屋リゾートの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には黄土干潟ランド、ホールトン遊園地、トップモリ海水浴場など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "天使宮客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "天使宮客室は2階の客室で、階段が外側にあり、1階と2階は独立的に使用でき、リビングルームはありません。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケ料金は一曲当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許されません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処分方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用施設はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 362
    }
}